三毛警告,除咗開post者,留意埋頭幾個回post者夾埋玩分化

鬼ac數量遠超想像

你老味呢個post十個有八個都係鬼ac分化

[突發] 民陣指將全力籌備 7.1

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

pish

用人民鬥人民
明顯熱狗同青山派打手回歸

推